點解一定要積極面對人生？

點解一定要好正能量？
點解乜都要向好個邊諗？
根本人生點都向唔到好個方面去發展
窮 就乜都做唔到
人生永遠就係咁

望住人地可以不勞而獲 一出世就贏左十幾廿條街啦，你點努力，想改變都追唔撚到

足夠多嘅正能量可以令你有動力

但係要用啱方法
睇完個投注金額之後好積極咁買六合彩都唔會發達

用盡曬所有嘅正能量去安慰自己 都係無用